你會揀球隊入面擁有邊個朗拿度？

正評：C朗拿度 - 淨係識搶入波
負評：巴西朗拿度 - 外星人

我會揀巴西朗拿度
C朗個人突破能力/ 盤扭比較弱

巔峰:大哨>>>C朗
生涯:C朗>大哨

C朗勁過朗拿度好多
朗拿度入左幾多球

朗拿度條垃圾歐聯都未拎過學人做球王

一個可以用足十季高水準
一個用兩場抖一年

同埋你覺得邊個朗拿度吸金力同吸fans力強d
我肯定如果佩雷斯同迪保斯基2002年有得揀 都一定揀C朗唔買大哨

你球隊想玩1季定10季
1季咪朗拿度
10季咪c朗

自己諗下點解Cristiano Ronaldo叫做 C朗
但係Ronaldo Luis 就叫朗拿度

仲有 乜撚嘢叫做 巴西朗拿度
你會唔會李嘉誠做香港李嘉誠
叫bill gates 做美國bill gates

因為巴西朗拿度出道先

如果Cristiano出道先 我肯定之後巴西朗拿度會譯朗拿度路爾斯

用下腦啦ching

點撚樣揀都係C朗啦下話

一季都揀C朗啦
一個入2、30球 一個入5、60球

認真
C7一定超過左大哨

一個一季聯賽入得廿球到，最勁都係的三十四球，另一個就連續幾季聯賽入三十幾四十球。有乜理由唔揀c朗，唔通真係學花迷咁j感覺咩

自己唔用腦就負評人

你咩球隊先
C朗冇人餵波冇用架wo

好難唔揀牙朗

我就無投 你係咪想食多個

唔好再呃細路神化大哨啦好無

全盛期朗拿度一季入幾多球？

朗L

國家隊要大哨
球會要阿朗

想問下癲瘋大哨最勁個季入唔入到50粒

場均有無0.7球

牙朗老左轉型姐 以前咪又扭到你暈
33歲大哨做緊乜

請問撞名我加個地區分別下有咩問題？

肥朗傷多過踢

投票就大哨贏 留言就c朗贏哂

c朗=marketing

c朗冇咁易傷 好好多

小花迷駁唔到淨係識藏頭露尾偷偷地正評

負評先啱

c朗入隊
其他人唔駛踢
就係咁簡單

R9 R10 係典型森巴足球
以技術黎講 C7都係收皮喇 到美欺都未到佢

以球隊黎講梗係C7喇屌 踢十年都仲跑得

仲係到燈牙朗
比著係拖舟都選試3年係歐聯淘汰賽入左11球，今年歐聯場場有波入既c朗啦
點會選個未拎過歐聯，拎得一次西甲既大哨
指定話係國家隊選邊個都仲有討論價值

你話朗拿甸奴同牙朗都仲有得比,肥朗真係

究竟牙朗係爭波踢定等餵

講技術球感肥朗勁好多，相比之下C朗啲技術真係得淡笑
不過講成就就一定C朗高

難怪咁多人中文閱讀理解唔合格
成段個意思擺明就係指朗拿度個人本身太出名
地位太高 太有代表性
所以根本唔需要係佢個名前邊加個地方名
嚟說明邊個係你地口中所謂嘅巴西朗拿度

意思等於全世界有十幾廿億華人
姓李嘅已經一億
你諗下有幾多人會叫李嘉誠

但係所有人係提到長實老闆個時
都只係會講李嘉誠
而唔會叫佢做香港李嘉誠㗎嘛
知唔知點解？

畫埋條腸比你睇
成段嘢都係用嚟指出
朗拿度係有幾出名幾勁幾有代表性

利申 CE AL 中文中化reading A

咁點解另外4條煙又做唔到比肥朗?

一定係c朗啦 季季都既數據
話咩搶波入個d 英超d廢隊邊個做到

肥朗唔獨食
為個人榮譽但係贏得更多球隊榮譽

盲反反到要神化舊人
C7十年全盛已經無得輸啦

雖然唔想承認

但事實係美斯>>>>c朗>>>>>>>>大哨

要丙朗啦，仲要係曼聯時期可以滿場飛又全能既丙朗

細哨笑笑口一定係快樂足球啦

梗係C ron

唔傷已經值好多

小心比狗咬

廢事同細路拗啦 我相信大部分c朗迷落到場踢波一定廢過小花迷

你妄想症去咗痴撚線既境界

一定揀朗拿度
因為我隊波已經有c朗

一季都係牙朗啦

咁又唔好睇低佢
巴塞西甲37場34球 歐洲金靴獎得主 過多十年先再有人踏入三十大關
全部賽事49場47球
國米第一季意假32場25球
總數47場34球

仲有佢踢唔到歐聯啫 嗰陣唔係第一都踢唔到歐聯 呢兩年佢初初轉會 佢喺盃賽冠軍盃同足協盃決賽都係一箭定江山

入球率點都高過0.7
講到50粒
除左美斯同牙朗又有邊個得

原地插花真係會睇到暈
牙朗過人最勁嗰排係大大步推過而唔係早期獌狗濕手巾獌狗時期

咪淨係巴塞同國米時期勁 大傷又多，私生活又唔檢點，佢係有天份，但阿朗同美斯一樣有，而且健康+成功過佢

大哨其實02世盃已經回曬塘開始食老本，當年李華度同細哨就真係核心啦，仲有卡路士又係吹大曬，其實咪又係同馬些路咁上下，丹尼爾仲勁過佢

聯賽球玉
大賽哨牙

有隊友：c朗
無隊友：大哨

屌

大哨 因為C朗入波唔計

基石:c朗拿度
射手:真朗拿度

馬些路勁過啦
有班人成日話佢攻得唔守得
卡路士守波咪仲垃圾

認同馬些路+丹尼爾>卡路士+卡富

踢巴塞之前喺燕豪芬都係場均一球咁滯
不過荷甲之嘛(90年代水平唔算差嘅)

咁我都無話撐肥度
雖然佢唔傷嘅 呢個水平Keep多三兩年都夠橫掃當年球壇

要我揀我都係要牙朗啦

一定係c 朗 差不多成個職業生涯都敬業樂業

c朗 c朗
c朗 c朗 c朗 c朗
c朗 c朗 c朗 c朗
c朗

大佬，大哨6條煙個時個地位同c朗今日邊有得比，俾你而家踢皇馬都做俾c朗喇，而家有邊個可以取代到c朗個位?

皇馬80m 買到c 朗真係好撚抵
33歲巴西人已經差唔多退休 肥到跑唔郁
佢仲係廿幾咁

被c朗吊好過朗拿度吊

要好睇就肥哨
要實用就牙朗
廿零歲FIT到三十零歲喎

醫生都咁講 鬼叫你老母呃左我條撚含

其實佢兩個比c朗係好啲

果d成日講咩"呢個世界得一個外星人"嘅人可以上黎講幾句架喎

有幾多盲反朗嘅揀左大哨

拿又妄想喇
你咁既死款仲想有人含撚

大哨唔獨食都講得出

我揀c朗，大哨全盛時期太短，作為領隊，一定長期看。
作為隊友，其實大哨都係一個自己扭晒，唔需要隊友，拍c朗至少斬個波俾佢都刷到下助攻，有得參與下

要贏=c朗
要觀賞性=肥朗

國家隊 ，世界盃就肥度
球會就C7

一個世盃神射手,一個史上第一人狂轟過百十二碼,你咪揀囉

牙朗迷唔識踢波,全部油頭毒撚匿喺m記打芒亨重要嘈生晒,反而球場成日見美斯迷米8 up+有腹肌踢波

淨係睇片都識揀大哨啦
靠一人之力幫巴西捧走大力神盃

又關小花咩事
又拉埋來講， 咁樣有d誤導， 變左c朗迷vs巴西朗迷+小花迷

大哨入波率唔多過LKK幾多

一個長期唔傷，仲要保持高水準十年
一個踢一場抖四場，外星人個朵其實得個三幾季，
如果係大家都最top fit 計，仲要係踢世界杯個類一個月踢哂既賽事，先會揀肥度
其他所有比賽都一定係c朗

其實有邊個可以明確指出到c朗最top fit嘅時期
佢最撚癲係轉緊型嘅同時仲可以keep到勁高水準

高路斯勁過美斯?

如果球隊係差個教練 ，就應該要揾c朗

02世界盃大哨未復出前巴西廢撚到
一出佢成隊波址曬旗
細哨個時先十八歲小將泥點樣carry
大哨把握力好又大心臟打盃賽經常都入到波
反而韓國搞9意大利西班牙間接幫左巴西就真

雖然巴西朗拿度係有少少突兀
但個類比已經衰撚左啦
依家事實就係有兩個出名既Ronaldo 又係足球員
「姓李嘅已經一億 你諗下有幾多人會叫李嘉誠」
但數到尾咪係得一個李嘉誠出名

中文中化reading A
頒個獎俾你好唔撚好

b 朗

射手
生涯場均入0.5球
成日吹到舊日百法百中
唔知以為佢兩場先射得一球波
再唔係就唔識走位

成日話c朗獨食靠隊友
但c朗無論入球定助攻率
唔計12碼都屌打舊朗
仲係可以屌打7條a時期嘅舊朗

叫郎L